袁爸爸話侵侵從來無真心關心香港 , Bolton 本新書有望迫到侵侵出大招

預知china joe會成為總統

理撚係咪真心, 只要有利我族都要做!!

但係侵侵班下屬好反中

冇人會真心關心香港
只能信真心打低中國

其實大家真係諗下係唔係有必要去選擇共和黨定民主黨。

當然拜登好撚有問題+中國坐大係民主黨做成我係好同意。但係有冇必要為左撐共和黨去屌民主黨？

但你諗下冇香港呢個橋頭堡鉗制住支那共匪嘅話 西方都唔會咁特別關注支那嘅所作所為

佢只要真心搞鳩中國就得

只要打柒支那就夠

支持拜登
侵搞亂美國 破壞民主 損害同盟友關係

呢條友吹到又話會撤回咁

國與國之間一定係利益大於一切架啦
互相利用關係
唔係武肺橫行一定無咁多人幫香港出聲

侵政府係借香港打柒支共

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

咁你追捧呢個戀童癖白頭佬啦

邊個走去屌民主黨
係係連登撐共和黨俾人屌

關唔關心就少少啦
反正有利用價值就會用盡架啦
台灣同香港都係

叫佢食屎啦咁

拜登係lesser evil

我指袁弓夷

邊個同侵割蓆
一係白痴
一係共諜

講撚到你都有份選咁
當撚左自己美帝公民？

戇鳩
拜登100.0000%俾中共收編咗

無班下屬夾到實真係有可能賣左香港

咁明知china joe都唔係聖人，點解係都要對侵侵窮追猛打

人地第一日就講到明美國優先, make America great again
香港從來都係賭枱上籌碼, 唔好諗得香港對人好重要

臨尾爆料 , 小布殊差啲賣左台灣

民主黨唔出拜登 就比較放心 共和黨總統候選人係彭斯就好咯

佢關唔關心香港WFC
佢做既野幫香港咪得
又玩真心論
你香港係邊撚個，人地點解要關心你
九撚唔搭八

所以眾志敖生單野先搞到咁大

特朗普係史上炒人最多既總統
冇佢授意啲靚點可能長期咁做

掉轉講
雜大大出嚟講嘢一樣四平八穩架
唔通咁樣口交部既行為就唔關佢事

講乜嘢‘侵侵根本唔關心香港/唔反中⋯⋯etc
只係佢班𡃁做野’既人
一係白撚痴
一係共諜

明明香港人支持侵係因為佢搞鳩支那
無啦啦講咩真唔真心都ON9
政治講心唔講金咩

邊個唔撐民主黨邊個就係鬼

佢d靚仲鷹派過佢

8/10

反侵撚成日捉錯用神，
反埋啲根本無人介意既野，
然後自high

你都低鳩能
只有侵侵炒人
啲細既可以做咩？

侵侵twitter寫咗幾次叫習人道處理香港問題
Call停出老解
唔通佢手下幫佢打字

真又好, 假又好
當初決定打國際線時, 都有諗到呢樣架啦..
就正如區選投泛民, 有幾多係泛民忠粉? 咪都係想睇奶支黨仆街
我份人好實際, 佢肯搞鳩支那就得

就算收編都仲有國會夾佢做野

總統單方面就可以取消所有制裁
全部行政命令
國會係阻唔到
淨係哩樣都死
仲未計民主黨控制眾議院

侵侵又唔係我老豆
我洗鬼佢真心關心香港
最緊要真心砌低支那

push

今次爆左好多野，話香港潛入左幾千個武警係由孫力軍派落黎，專做仆街野，不過因為無上報俾習種，4月被拉落馬，話暫時香港唔會有武警扮警察，信不信由你

根本大把人唔係真心支持佢啦
6月TRADE DEAL個陣幾多人屌鳩佢唔出聲跪左
支持佢都係因為佢用哂鷹派人搞鳩支持
唔支持JOE BIDEN係因為佢個底太花，怕佢做左會賣鳩香港
根本由頭到尾支持邊個都係因為香港
日日愛侵力愛侵力咁叫真係ON9

咁希拉莉有晒料

不過布殊家族同楊潔篪咁撚friend都唔出奇

政客嘅嘢不嬲都係互相利用咁姐，駛理佢係咪真心咩，香港對佢、對美國有利益呢樣嘢已經大於一切

下屬夾到實
屌你老尾侵唔BUY一早炒鳩左人啦
用下腦啦

如果咁做選民仲會唔會支持佢地

仲有武警壓境呢
唔係侵侵就MARCH黎香港啦
真心呢樣野真係維園呀伯LEVEL
「俾美國利用啦班暴徒」

又係雜種下緊很大的棋
明君

又嚟明君論

仲有所謂主流媒體幫佢吶喊助威， 更加唔洗講網絡空間都係親向社會主義嗰咋 antifa 撚樣

1萬億T BILL賣台灣

屌你老母都係四年後既事
佢咁閪老都唔會連任啦
佢停止制裁
中共俾一千幾百億美金佢又點話
屌你老母咁閪蠢

on9
通處都忍唔住屌柒你

阿媽係女人

洗鬼理佢真唔真心

巴打你都發火

五毛既野

你同啲小粉紅有咩分別

agger

同中國Deal，佢地永遠就係要幾樣野：

香港、南海、台灣

連登真係多傻西

仲未計侵本身有錢
如果依家搞鳩支那，連任都有好大機會繼續
甚至玩得更大
咁作為香港人梗係想搞鳩支那既總統贏架啦

原來知名五毛反侵
明哂

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

無諗過通處巴都會咁發火
俾班垃圾日日講美國旗都唔會咁

黑仔。
John_Weak
kisskisskiss
一走了之

一走了之好似係BBBBBB
以前日鳩日反台

明咩君，自把自為激嬲皇上就真，如果係明君就 stop 左啦，一直由得假popo 打到4月先拉孫力軍

大紀元陣除

極速起底

係囉

野蠻，亂黎，滅港
風格完全係維尼一脈相承
你同我講維尼乜都唔知

Exactly

發現鬼一隻

咁你可以做到咩

2024出Pompeo

所以要割？

袁爸咁快膠化

大家都知道佢哋所做嘅嘢純粹係將對方搞臭，然之後再加以消滅

幾廿歲人睇得多童話書呀？有分好人壞人呀？
從來冇國家會真關心另一個地方
香港人要做既野就係令美國覺得香港對佢哋係有利用價值，失去對香港嘅控制權會令中國威協美國安全同利益

政治野同好人壞人咩事？

你都痴線㗎 邊隻字咬親你啊
大紀元3隻字提醒大家獨立思考

正 多謝袁生！袁生好野！

拜登除左個仔支那有生意

佢個黨背後係比華爾街控制

華爾街點捨得放棄支那生意

係侵有錢先可以唔理後面班華爾街

屌佢老味
咪即係因生早幾年講法
因生依家都唔會咁講啦

集結連登力量

硬係有人要講到所有野侵侵完全無份，
完全被逼咁

根本就係
兩黨滅共係國策
邊個上場都係跟依個大方向行
香港人要做嘅野只可以由日常生活周邊做不合作運動

真 但連衛兵會屌柒你

笑到傻
支那人咪話美國邪惡囉
問題係站係香港角度梗係侵繼續做落去搞鳩支那最好
咩真唔真心
一黎測量唔到
二黎關佢做既野有咩關係
有利益俾人利用到做到棋子就感激啦
睇下TIBET東突理都無人理呀

侵侵無必要真心關心香港
只要佢真心要打沉中國去鞏固美國既地位
已經係對香港有利

個ac 好乾淨啊

呢排好多5位數乾淨ACCOUNT出埸
P牌仔淨係可以係POST前排做下五毛
後面交俾靚仔ACCOUNT玩

一向都知，呢家世界除左香港，無人會關心香港
只係呢家坐順風車姐

根本就係

...so?
而家係連登唔支持得民主黨？

守護特朗普就係守護香港

呢part 真心講多左
All options are on the table
重點係最後冇賣

得呀
而家唔可以欣賞你個ac乾淨？

唔同香港人又真心支持侵
政治就係互相利用

好得個拜登為咗一疊人民幣背叛美國建國根基、背叛民主價值以及出賣盟友關係

你同事希拉里就係最佳例子

維尼唔知唔奇
但一定唔會反對咁做
更加唔會懲罰咁做
吹明君論真係玩爛晒

冇啦

袁生去到白宮搞滅共行動都話人共諜?
Trump唔關心香港係正常, 佢從來都係主張美國本土利益優先America first, 只不過Trump係國際關係上主張對華態度強硬, 而係政治上香港同Trump反共立場相近, 你先誤以為係幫香港
香港都唔係好關注美國黑人事件啦, 唔通又叫人食屎? 極端到你

佢運動初期仲話手足係暴徒添

消滅中共就得 唔需要關心香港

客觀效果係香港有得益咪得
乜柒野唔係真心幫香港
關人撚事咩
咁同維園呀伯論政有咩分別先

有無 source ?

不嬲美國佬都係借香港來搞鳩中國
唔通真係+2gc咩

香港亦借住條水獲得最大利益

睇連登嘅內容就知連登仔仲係用緊中国個套，覺得總統好撚大權，但西方國家普遍將權力分得好散，以達到互相制衡嘅效果，總統係大眾眼中好高級嘅位，但內部啲軍官官員等等其實都好大權力，入面分曬派系打緊較又要同你講咩，只係佢地係幕後冇咩人知，所以總統呢個位根本係成功未必在我，功成不必我在

Bolton 自己都係鷹派，如果Trump 真係鷹派佢冇必要咁寫本書，咁樣代表Trump 真係唔夠硬，或者鷹派宜家想趁呢個時候逼嚟緊嘅總統要強硬，可能佢地自己都未知邊個坐正，趁機夾候選人要作出對華強硬嘅承諾，講真宜家話法庭申請禁令同對公眾講本書講嘅嘢有咩分別

中興同伊朗有交易
竟然放生中興
就係為咗支那找貿易戰條數
咁算唔算放棄原則

同選舉一樣
邊個贏都好
我淨係要共產黨輸

香港民主法案 總統唔簽過撚到咩

BOLTON其實係玩緊送頭兵法
借自己爆料去夾鳩全美國反華姐
我對BOLTON既評價係，佢真係好撚憎啲邪惡政權國家

香港好多人個腦未發育
成日問邊個邊個政客係咪好人，痴鳩線
佢立場同利害同你一致既，又兼做到野，日本皇軍都可以用黎利用去幫你攪獨立呀

無應到佢第一段
其實外交黎講總統真係好撚大權
連開戰都可以唔事先通知國會喎
權力分散唔包外交權力

我係話‘一係白痴
一係共諜’
仲有唔係去美國就等於係好人
陳雲一樣有出國
一樣係共諜

講人哋係咪真心幫你
哩啲叫誅心論
永遠任你講唔會有答案
佢講既野既邏輯係同袁志偉一撚樣
至少係白撚痴

重點係對方有冇實際行為上幫過你
而侵侵現實上係有

對一個拯救香港於危難之中嘅總統
不但不感恩
仲講誅心論嚟割蓆
佢唔止係白痴
仲係仆街冚家鏟忘恩負義

如果有日佢幫佢個投共仆街仔站台
佢就係共諜

温馨提示：聽吓袁弓夷無所謂，但小心佢9月時，捧扮中立既袁彌昌打立法會

Source?

真係有心幫香港台灣既
賣幾架F/22 F35俾台灣
幫台灣整幾支核彈對住北京中華海

佢五毛嚟 一早block咗

現實政治就係要妥協
侵侵n樣野打殘緊支那
間中有幾樣要同國內商家妥協放生少少
咁都要屌

真心關心香港只有香港人啫
但侵侵想打爆中共嘅心係無庸置疑

條友連美國都話知你
講真心真係娜依夫
咁大年紀都唔化
零分重做

打共諜就好似細過係歡樂天地玩扑鱷魚咁
愈扑會愈多，愈多會愈快
你就要多啲黎密啲手

通街巴

咩標題

依家有台灣軍援方案
可能真係會有

內容係講侵侵用做生意手法治國，有錢賺係優先

就係屌佢唔夠硬

戰術呢家嘢都唔撚到我哋話事 ，你諗下特朗普 等到見香港有國安法先至發動攻勢，佢都儲定彈藥先至還擊

除左香港人 邊有人真心關心香港 不過都會支持侵侵

你永遠可以話佢唔夠硬
但用任何標準
佢係對上三十年對中國最撚硬嗰個

同埋，佢唔夠硬係因為America first
哩樣係好legitimate 既理由

我更加要呢個垃圾國家喺呢個世界上永遠消失
並且要走勻全世界消滅世界上所有社會主義分子

賣F-22F-35俾台灣方便俾支那偷黎抄然後打返美國呀？

依家係美國想控制台灣多啲喎

美國控制緊以色列同EGYPT?
講野之前諗清楚OK?

唔係問題 最緊要依加我地有利用價值

好似仲想俾台灣部署核武

講得幾好
誅心同捉鬼都係好撚岸鳩

你彈翻轉頭佢再通過你咪又係簽，同埋總統有咩咁solid 嘅理由話唔簽香港民主法案？呢個仲要係行hotline 通過嘅，你唔簽同你大大聲同人講我唔支持民主普世價值有咩分別。立法拆開曬審議同endorse 就係唔想你任何一邊坐大

都唔好講到鉗制咁好聽
只係支共依家食相好撚難睇
弱智習總當權為左面子又冇落台階
所以拗爛塊面同全世界為敵

唔會
對美國黎講只要台軍夠守住自己門口就夠，太強反而會威脅美國自己

咁即係點呀
佢係咪仲覺得國安法好大可能唔會通過
一早講咗呢條友真係唔夠蕭生來
佢唔係我哋想像中咁有料到

agree

最慘係佢咁搞
世界嘅盟友之後會點睇美國
原則上嘅野係一步都唔可以退
佢就為咗錢而退
共和黨都唔少人屌過佢
不過佢為咗America first
令美國盟友無所適從都係事實
佢肯一開波就硬
就唔駛搞一大輪先夾到盟友上船
我個人睇法啦
2個都係屎
簡個冇咁臭啦

其實講左好多次, 唔需要同trump 或biden 割蓆.

唔好take side. 要做啦啦隊嘅就擁護兩會, 擺香港關係法嘅係兩會, trump 係無得veto 局簽.

trump 一路都係American First 政策. 佢搞土共唔係為香港, 係為美國, 我地只係借力打力. 唔好沉迷係trump 度.

唔好take side. 唔好屌是但一邊. 有幾難明?

香港係邊撚個 唔好吹到香港人好撚重要
總知有人收中共皮就得
我理撚得佢係唔係真心

把自己看得這麼高

係其他人眼中，華為滲透同武漢肺炎嘅問題仲嚴重啦

我意思係幫台灣而唔係控制
盡量協助台灣要求
不要介入
先係幫助

其實早係2018 年美國已經有好多人事變動，唔只係幕僚，連軍官都變咗批鷹派嘅上場，只會越嚟越aggressive，美軍打開仗佢真係會同你鬥癲，而且心戰方面美國都好叻，睇吓當年同蘇聯嘅對峙就知

一早就知道，亦都好正常，正如我地無真正關心北韓一樣。

所以香港人要利用呢次天時地利人和，幫香港人。

通處好勇猛

絕對唔得 要拉攏晒美國兩黨反共嘅人 咁樣就可以

到底要講幾多次先至唔會再觸犯外交大忌

咪係

普世價值係反CCP嘅情況下唔需要太介懷

美國內政嘅嘢連登講還講,有外媒問起嘅全世界靜啦

而家應該要出定一啲對策 針對如果拜登當選應該點算 根據人權法案嘅經驗嚟睇 能夠成功通過嘅功勞係來自兩黨嘅議員 所以更加應該拉攏兩黨嘅反共勢力 不過美國政治太複雜唔知有幾多人有足夠認識

問題係政界決心不足呢
太多人同支那有太多關係
只可以用呢啲方式夾美國上船

好多連登仔真心咖...

政治精英冇個好人

拜登必勝

咁我哋更加應該打定個底 外交綫多啲接觸民主黨反共勢力嗰邊 同埋要知道民主黨裏邊有邊一啲有勢力有反共嘅人係極唔滿意Biden

越黎越覺得袁弓夷條友有問題，除左同新唐人行得太近，另一方面越黎越陳雲化，一味吹搞新中國等香港加入。

大家小心

對付中共應該係美國嘅國策 共和民主兩黨係有共識 邊個當選都要咁做 係手法唔同啫 我哋都要be water

民主黨希拉里、拜登，唸起黑人奧巴馬真心狗也不屌。共和黨有咩問題，民主黨就真係好撚有問題了。為選舉煽動暴亂，勾結中共，重好意思彈共和黨？真係大愛左膠上腦？你唔係咁天真以為民主黨就真係幫你香港自由、民主啊嘛。最大愛包容的歐盟都縮返去老母閪到，重係講緊在國際法庭到處理，唔行返三五七年都無結果，更何況係無實際影約束力，都好意思彈共和黨宜家做的嘢！？

香港人埋最啱揀楊岳橋、梁耀忠呢班撚屌，慢慢over my deadbody啦。你死十世佢都重同你講35+，現實少少好無

是但啦，佢做到我要求嘅嘢咪得

唔係多傻閪
係多泛粉左膠姐

6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

其實連登真係要分清楚屌9拜登同屌9民主黨嘅分別

民主黨就算全部反共都有分溫和定強硬，而拜登從來都唔係強硬嗰派，有咩可以說服到人佢比Trump強硬

係人都知國會兩個黨都反共，但係總統唔係完全受制於國會，而且兩個總統政綱唔同，上台一定有差別，如果唔係選嚟做乜

拜登本身同家族成員個背景都同中國有關係，點解咁多人會覺得佢會比Trump更強硬，唔係話Trump已經做得夠好，但係拜登喺反共方面連共體點做都未講，淨係話會制裁。1989年都制裁，過兩三年已經取消晒，講具體制裁嘅強度都好

就算佢真係強硬，一上台將Trump本身嘅政策調整全部要時間，都夠俾中共搞滲透搞鬼啦，而家美中之間同時開緊貿易戰、金融戰、科技戰，幾時有聽過打緊仗換領導人會好

共同敵人=自己人
印度人都係

香港係反共既工具
邊有人會關心工具本身

不嬲都係互相利用 講真我其實一向唔鍾意侵侵呢類人

毛澤東: 把自己的朋友搞得多多的

你咁講會俾屈毛架

好有可能
唉

慣了
D人話一早block咗我

連衛兵唔肯認清現實又唔冷靜Gg

On9 拜登做8年副總統
任內有份放任支那坐大

孫力軍習狗d馬
冇習狗首肯邊敢混人入去

仲要金魚記憶
舊年8年塞機場個星期 支那解放軍集結曬係深圳等攻落黎
唔係侵侵ban左我地一早被支那屠左城啦

佢地真係痴撚線
要反中救港，只有trump亦唯有trump

呢樣應該好多人都知 當初唔係共和逼佢應該提都唔提

香港人唔好歸邊 唔好瘋狂到熱狗咁
總知支持會幫香港嘅美國就得

互惠互利啫，佢幫我哋搞掂中共，我哋幫佢連任

認真
想要個傳統鷹派
trump係比兩院推先郁手
傳統鷹派先唔會同中國有得deal
話打就打

又係呢dd 好人論
咩777落台錄音仲未玩夠

其實袁爸爸好早之前已經講過,唔係今日先講
佢話過上年反送中Trump係唔想理
但去到依家呢個地步係一個好好嘅時機逼Trump落水
袁爸爸仲經常強調一點:想人幫你救你首先唔該你哋香港人叫救命都要叫大聲啲,唔係人哋都唔知同無得名正言順咁企出嚟撐香港
講到尾就係要送彈藥俾美國
同時亦都要預咗可能有半年至一年嘅苦日子過,要對抗中共政權,點都要準備有唔同程度嘅犧牲

利伸:除咗最新嗰條片,袁爸爸所有片同訪問都追曬

美國總統梗係美國利益行先架啦
佢為美國利益又好為連任又好，總之佢肯用香港做籌碼打鳩支那咪得

你講誅心論同樣可以應用係你對袁生嘅想法

袁生亦都叫美國制裁埋香港支持國安法嘅人, 意思即係包括袁彌昌個黨嘅田北俊之流

呢樣都係大部份人主張

啲藍絲成日笑 美國佬利用你地黃絲咋
美國佬打爆中共咪得啦 我理得佢咩居心 香港人有咩可以比美國利用 如果話係利用香港人黎打中國咪啱哂囉 最好打撚爆曬添啊

歐聯係咪要有份捧先可以評論呀
Btw trump呢4年國內經濟數據有目共睹
撚共有一手 唔知係佢勁定佢班𡃁勁
至於china joe 估計佢一上台偉大既中國又可以復興

block

佢哋咪又係俾中共利用佢哋嘅無知穩固政權

真心 大家係到討論 唔好出去人地地頭 點屌點支持都冇所謂既 呢個係前題

答返你 係 你比幾個理由我點解仲要揀民主黨班人先？ 佢地一直養大個中共就足以佢地全黨收皮啦
極端啲黎講 佢地係養左隻新希特拉出黎呀 咁都唔屌得？屌撚到佢反皮啦屌佢老母

再講 呢加出得最多力係邊個黨呀又？問心香港人假如有票 唔比共和黨 唔通射晒落海咩

所以佢講得冇錯
冇國家會真心關心香港
只會制用香港去箝制支那
但我相信好多香港人都唔介意

你都忘記咗香港過去嘅殖民史喺西方歷史眼中係一個關鍵點

問題係班熱狗已經係國際戰線倒米 要點樣挽救？